食肆準備大量收皮！有能力就繼續幫襯黃店

自從疫症殺到港九新界，好多食肆都冇晒客，有唔少連續餐廳都要cut part time 同cut OT。

依個時候，最易打擊藍店，又最易支持黃店，如果唔想堂食，十分建議外賣🙇🏻‍♂️ 唔想落街就用app叫餐，等佢送上門都得。過多兩三個月，都係咁情況的話，大家要有心理準備了。

岩呀 要發揮黃色經濟圈個威力

呢排日日落街食黃店，坦白講真係少左好多人

推

冇人敢出街 黃店藍店一齊攬炒 都唔知幫得幾多…

黃店

無人敢出街

出得街嘅唔該點都幫襯吓黃點, 佢哋係生係死就靠我哋

只幫襯黃店

我住對面嗰間兩公婆都做飲食,之前見過佢哋喺附近食肆返工而家工都唔使返,簡屋日日開着燈等運到.
唔知佢幾時燒炭死呢,我就冇乜所謂反正都係租

樓下扑野頂唔蒲了

要發揮黃店威力

有冇外賣app藍底唔用得？

Push

頂住d黃店呀

之前lihkg 話開發黃店外賣app 係咪堅 有無人有新消息

推呀，今次堅大穫
貴租既可能要忍痛收皮，但大家一定要堅持

邊有人敢出街呀唔好撚癲啦

食黃店外賣

攬炒？ 我就係要呢 D 。

因咩事咁大仇口?

同意
要出街同朋有食飯 就選擇黃店
大家都係同路人 今次輪到我地幫番佢地